<回帶>環球時報社評："一旦美國軍艦和士兵出現在台灣海峽和台灣島内的任何地方，中國大陸的軍艦和士兵都會出現在同樣地方"

2018-06-07 环球时报

社评：中国须做好应对台海爆发危机的准备

一旦美国军舰和士兵出现在台湾海峡和台湾岛内的任何地方，中国大陆的军舰和士兵都会出现在同样地方，无论这个过程是否发生直接军事冲突，我们都会在所不惜。要把我们的这个决心告诉美台，然后让他们做出选择。

美國在台協會有美軍啦喎

不過環球時報無話何時會實現

或許1000年後

正如當初 WTO 所答應嘅說話一樣
咁多年黎有邊句講出黎嘅說話係真?

支那人講野都有人信既

我係台灣佬就即刻搵美國大兵打卡

放假嗰陣去台灣旅行？

人地做過戰機升降演練就即刻縮返個龜頭入去㗎啦，現身喎

當我無講過

美軍來鳥我一帶一路